最後既逃生門己經打開, 大家盡快捐入去

末日將至, 牛軍必須盡快悔改
麵神係道路,真理和生命,若不藉著麵神,無人能夠到半山大屋那裏去
信麵神者將會得救

倒跌中

麵神唔再出來, 我來高登財經台仲有咩意思